冇胆狗，催淚彈倒轉掉！ 抵L死！

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！